FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (109) 不要怕，是技術性調整，不要怕

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

去到 四十頁 就留意下 中左1001 就記得開POST

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

頭香

技術性調整

得賣哂成隊好彩先1.8m
都係拎黎趁低吸納算

喊包 美斯 if ben if hazard
拎喊包打RAM會唔會好哂? 習慣美斯ST

diu lol 真心痴線
手拎住 C7 NEYMAR 包皮 真係跌到仆街

入定>86肥料好無？

尼馬你幾錢入

META普金都跌到仆街
唔知D人會買咩人玩 明明已經好撚勁

好多人由普金包uograde左做if包

自己仲15 16緊

花至啱打錯

原來咩都唔做齋儲錢係最好

真 得閒就snipe下panic sell

而家仲唔夠panic?

沉晚2.5m買到韋拉

星期日唔入貨
星期一入 諗住最低
點知仲有得跌

不嬲 錢先係最保值

太遲了

變左好似 鬥留錢遊戲咁
你用meta都屍橫遍野

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

sIf音樂比利都上返59k

迪馬利亞食deadeye or engine

入場打4-2-3-1 bernard cam
得240k 除左買普巴之外可以點upgrade

儲多少少入簡迪?

屌你老母EA,成日嚇9我

之前用loan kante 唔係真係咁勁 感覺同ndom差唔遠 又無4*sm

對唔住，上個post唔為意中1001，回完去左開會

唔係掛

Ban?

而家已經上返2.7
呢d實用到連比賽都會用既icon 都panic個腦係咪裝屎

琴晚急套隻普金son拎錢入左if包皮
即刻升左幾萬

幾皮TAX都唔夠比

垃圾到

50k 入咗十隻
58-60 走晒
應該仲有得升但我穩陣賺咗先

儲錢買firmino

中bug,重開幾次冇試

真 有買貴 無買錯

冇理由有錢唔砌剷 等到tots物買人咩

右邊隻前阿幾勁

想發達就冇可能
而家入賺少少 簡單投資都冇問題
而家唔算高位 比盡中位
下星期futmas會賺番

哩幾日好似揸CASH, 打DR SB 賺幾百蚊好過

今星期totw會有咩人？

賺左水先等跌返再入 呢你到都賺8萬

跌完啦d大卡
下星期會慢慢升番

福？萊斯/辛祖？

睇番詳細stat, 87 dalglish 同85 Ben yedder 好多都一樣買番黎試左10場dr感覺都好一樣，試埋今個WL如果都係咁既感覺就賣左佢係咪得我一個咁覺得

得條氣同long shot勁d

鬼明奴而家好貴

咁有咩好推介

BEN真係唔差
如果唔追ELITE , BEN 應該好夠洗
不過杜sir手感應該唔同ben既

係跳船就快 有排跌

Cam屁

手持300k, 想up 左路或者ST. 問下巴打意見
ingame 會打4231

睇你想用咩就入咩 除左美斯
Top meta 卡星期4會升 toty前跌
Icon唔好入住

手感都好似，靈活矮仔

我就係咁成日試卡試晒d錢

比ea清coin位巴打係唔係同呢到賣廣告既人買？

我意思係炒卡咋, 自用卡我暫時滿意

已經回返好多啦

洗唔洗較返LW去lm CDM 去CAM,
手機睇唔到D人夠唔夠10chem

但你張cap圖有喎

大跌市 好耐無上水

隻if vvd 用落 同普金 無咩分別
之前隻mid 列卡特 仲啱手感

另外隻totgs kdb 好q 正 食sniper 打cm
唔鈍得黎仲可以瘋狂尻射

高位 都係九十萬左右
而家回左幾萬咋

唔識睇線

Ching們 上定下好 kante un吹

Position隔離個數字
Cam要轉啦 兩隻得6chem

個數字咪佢地D CAM
包皮可以唔使
應該係你岩岩買未夠忠誠度
CDM個兩隻食做CM就得
KDB食個ENGINE啦

Ok 咁隱蔽

呢啲卡應該去到TOTY先會跌望EA佛心出張聖誕ssk

上

賣4m coin $8/10k 包卡包稅
有意tg

用緊兒子尻射近柱好爽 喊包 ben yedder有冇呢個效果

4-2-3-1
屁馬/喊包搭Ben 爺打Cam

點揀？

我覺得Aspas if 都有啲作為
可以留意下
利申：手持十隻

鬼明奴絕左版，又strong link VVD，早買早享受

10幾萬入 neymar 包皮
13幾萬入 C7
美斯就抽既

10x 萬
13x 萬

兩隻都食shadow ?

屌 抽中Messi果度都賺到夠啦

我係

ben yedder 係咪唔可以高速壓入禁區射波 ? 用左兩晚發覺佢好多時比人撞開 除非fake shot 轉身個下 fake 開左中堅少少身位

爭d 但唔值個價差

揀otw Ben 如果升多下就隨時好過杜sir

87 ziyech 23.5-24k

抽到messi就咪嘈啦

睇返上個post 好似係

Scream費明奴係咪好勁
有冇食評

其實係

私了買賣其實好高危
上年領過野

抵d舖頭搵到錢

喊包in game打翼定st好

硬係覺得futmas會冇ssk
但會有lucas 676神 連美斯

Tagliafigo obj :阿根廷人入波難到

D舖頭用廢金慢慢過 玩幾個鐘 安全d

Gomez

美斯

唔係喎，untrade 美斯20分鐘入三球對面即走場

幻想對白

有d 一粒鐘搞掂
用d otw/ucl卡

啲人直頭買gs馬天尼斯同大巴拿做
我自己用nif馬天尼斯做

中美斯都
掉轉囉屌你老母

用左紅卡Martinez
荷甲Malen都好用

紅卡Martinez

用緊totgs Martinez 8 chem做
踢咗13場做得2場
由d4跌落D5

ben yed唔快 唔可以set潛入後方屈速㗎啦 我自己多數靠sm扭少少空位就起腳 佢勝在五星腳屈射波

而家啲division都亂哂

同路

如果兩隻cdm都係較stay back 係咪冇咩需要上鬼firmino 照用番kante sissoko算？

國米馬天尼斯
反而後防助攻

我都升咗D
我都唔知係我勁咗定點

可能用AI 一蚊一蚊過

我都係 冇錢

而家唔敢 留COIN 過夜 EA成個月後先清算你

達史準備火箭

我係一入場2翼換2隻閘上去 係咁用兩邊攻入去

有冇人用過koulibaly 同manolas? 食shadow?

見就快出prime咪放囉，好make sense

後防助攻反而易 因為平時都會用attacking fullback

尋晚球助攻 唔計Pepe?

後防同人打假波做唔做到？

換Marcelo 入CAM

做到 唔洗贏 但要5場好撚煩

邊條仆街晨早流流刷任 都算 俾你刷幾粒

你同我掛機 屌你老母晒我時間

更多巴，有咩投資推介？

萊斯入左幾球？

前鋒單擋，賓爺後上接應起腳

Ben sir要用first time fake shot / scoop turn 呃走人，之後亂射都入。不過佢無long shot就真既，禁區外起腳好蝕底，呢個用開son既未必慣

保持戎心，呢隻已輪為普通材料，為所有卡種中87rate最平幾隻之一，比同86 if仲平，亦証明而家興炒if

ben 淨係打下1-2已經好勁

我用if acuna做埋後衛助攻

why

1. if 小花 + 普son + sissoko

2. 87 杜格 + 普 salah + kante

大家點揀, 求意見

想問下totgs馬天尼斯值唔值得上if mertens?

不如儲多少少totgs mertens

in Messi we trust

用1chem mbabu同1chem walker打cdm刷assist
鈍撚到

Prime貴到仆街 到時又買番mid

Wass neres 賭徒可以買

我張otw中間賣過張買番，前後加埋應該4xx game 500 goals

呢個階段有mid韋古嘅 遲啲實會再課

我自用緊wendell 再賭埋

唔會要全隊if掛

Totgs Martinez 唔好用咩?我仲諗住買。。

Wendell 要馬體輸+贏祖記

玩得依啲矮仔就係唔可以比人掂到
冇計

其實幾抵用不過我見冇Finesse shot招trait

Neres.....我有2隻都已經驚到仆街
有冇普金推介
Muller個價會唔會回落架？

入禁區硬ban

打4222 SET BEN SIR 做FALSE 9 ? 傳上去比屁 撚幾下 再斜傳比BEN SIR 射?

Overmars定nedved好？
用黎打LM

屌你老母ea無啦啦斷鳩我線 明明出返menu check係connected

炒if都炒83-85啦 炒86up賺位唔多
86或以上除左美斯sbc我諗唔到幾時要用
Futmas好少用到86if
通常require 86 rate + 1 if
D人通常都係用高rate肥再加隻83-84if

睇馬會Ajax 熱好多

如果華倫贏波 wass會變10萬

又bin

mertens又靈活加速勁快推波又痴腳

有成兩個keywords, 直接trigger

我依家打4231
Ben cam回防

今集唔多見佢

咁overmars定nedved好

是旦一隻都勁過屁馬

因同一球員，方便用黎比較不同卡種走勢，冇人話一定要買86 if

我就一定唔用屁馬啦 最憎佢

你食hunter ?

rttf handanovic斷哂貨

我記得果陣60k更多巴有叫人買

唔會太慢？

世3 mane 喊包 好過

想問意假st,10萬蚊以內，totgs馬天尼斯，totw immobile定 普金mertens好用啲，我見3隻差唔多錢，thx

要擺大半個月wo 冇人制

夠氣？

係

我都係咁諗

拍迪比亞路 打雙前 你地會簡屁馬定totgs son

cm 唔駛太快 睇打法 都係傳波多 或者等後上射波

如果覺得想up d速就engine 夠用

Totgs達仔 應該好快有得收成

屁 totgs son 同adp 算係比較近似類型

Mertens 打正前會唔會太細粒

125000 樓下bid得番唔夠兩頁，我地呢度都可以買起晒佢

我用慣細粒
如果係既話mertens會放攻中
hw insigne會放ST

insigne傳波勁射波廢啱打cam

我諗住totgs Martinez ST, NIF mertens CAM
冇錢

佢回唔回都係唔會夠氣
都係要70mins換
冇分別

Sam gor , storyline politano, zaha, 紅Gomez, werner, promes super sub 你會點揀

20隻120000 達史

我學samgor cam較回防
Insigne 99氣但打到60分鐘條氣唔上唔落咁
Mertens 60分鐘冇氣就換入promes同dembele
Politano轉做攻中

唔洗咁掃 搵120左右

唔好諗住可以hold起哂D貨

無可能 除非icon

咁totgs馬天尼斯夠做啦
有錢就mid mertens上sif

或者某些銀卡都可以

但mertens打前勁過打攻中好撚多

高rate肥料 87以上普金 86以上IF

應該星期四仲有一水可以炒

不過留意返 好高風險

我隻明奴cam set回防 但70分鐘就紅氣

咩位入

cam 點解要set回防其實

我仲有lam ram 諗住佢走上走落

Politano promes gomez

呢家真係只入if，肥料已經升哂，到星期四又一車車咁list，恐慌性拋售

11.8萬放左

想保值+自用 15 16緊

而家既市價 snipe下平野 如果仲想入

星期四派彩 預計好多人買貨

多一個人防守之外, 仲可以當自己禁區搶返個波個時 有個回左防既中場可以做連結 再向前打上去

你心理價位幾多放得

多個人守
對面係會難啲傳

未必 高rate 唔多

不過都係高風險

唔好用明奴打cam
用佢嚟打cm/cdm

4222 兩個cam都返？

可唔可以頂ssk 一直想搵人頂佢
中間仲有kante

更多巴，請問bb 杜sir同cruyff係咪會一直跌落去？ 好唔好賣哂2隻轉油雞保值？ 另外如果想買totgs美斯幾時入好？

4222兩隻cam係翼嚟
淨係較壓入禁區就得

Yes

唔好問我心理價位啦

答你唔到

有野炒 要套現我就會放 唔會死攬

Of coz
真.bb古列治
唔計古列治最強中場

想問下我前場4個都五星腳，入到禁區係咪大力射近柱好過R1 遠柱? 假切無人封

我有SET回防

Icon唔會一直跌⋯⋯唔洗賣

Totgs 美欺 要視乎potm造價

出potm前可以入手

但係美欺potm好平 佢會再跌

Fineness 要睇埋有無trait 同curve
近柱啦

btw 隻享利用落又幾好用
打雙箭 控波個位
有身位腳又長

POTM美斯如果好平
普金 IF TOTGS 係咪齊齊跌

咁依啲真係要自己試吓啦
個個都唔同
不過我都好耐冇用4222

新手想請教
我揸住一堆83,84肥, 應該趁而家放定係聖誕SBC先放?

打慣左雙ST打唔返4231
兩隻ST互含好好攻

應該會累全家 但美欺應該係重災區

真係! 好爽

今季的potm都係偏平，好難估EA既取向

更多巴, 而家係咪得返達屎可以 bid 下,
所有for 美欺POTM 肥料 (普金 / IF)都唔適宜再入貨?

肥料升勢已停，唯獨if係成個板塊昇。
不過想請問預測星期四晚係升定跌，咩時段出貨為佳，冇跟到咁貼，唔識睇一日內不同時段走勢

如果EA係要打壓炒卡既
將POTM壓係1.5M-2M既話
應該好多人會攸

如果咁做全部meta即刻收皮，屁包600k見

但係打cdm set stay back會唔會哂左佢？本身kante+sissoko 兩隻都stay back

馬天尼斯升返少少67k

有無巴打比呢隻野屈過?
頭先比佢屈左3球遠射

冇課，想見到呢個情況出現
今年的人既陣容勁過舊年，一齊攬炒

我照較咗stay back，穩陣少少
不過seth好似係較佢balance，一樣冇問題
你可以試吓

總之佢就好搶得，搶完自己攞上去做波又得，射波又完全冇問題

勁到癲

我買過兩次, 佢地都係用OTW
人地開公司有幾十個A/C, 用三兩個ac 唔同ip, 同你天價BID 你嘅 otw
買50萬, 唔洗20分鐘已完成所有動作
你再等轉會一夠鐘, coin 就到手.

唔關課唔課事，呢度好多人炒左幾個月卡辛辛苦苦先有幾百萬，不過真係要跌都無計，靠自己走位

If mane跌係咪因為啲人估佢會出potm

咁又唔會600k，頂盡750k
Sbc 1.7-1.8m 係正常range,
如果1.5m 以下普金就真係1m樓下見
2m if就升番20%

用de jong已經好滿意值唔值得換

想問下我見Boras 有教過set controller setting, e.g. jockey, cross assisted,大家係咪跟佢set？玩左禁耐都係用緊auto

lv30擔泥定Martins好

想問下杜蛇值唔值咁貴
定係買西班牙butxxxxx好過

上兩集都係用開4231
但今集轉咗4222用得好順
瘋狂one two

比if嗰隻屈過

杜蛇絕對值

唔同用法
Butra比人撞一撞都去左月球
Dalglish就無佢咁快但係就頂到一兩下

咁儲錢入mid先襯平
本身用otw ben yedder就係唔夠撞

好心唔好叫HKG啦
俾球烏龍你諗住做任
仲要係到慶祝
反而大陸人肯幫你做

有冇人覺得包皮世三文尼呢幾隻好似有啲肥咁
個身形梗係覺得唔好扭咁

今年又硬又快係咪得真朗同c朗
其他全部老鼠仔靈活型

鬼佬起身高rate又升左幾K

岩岩oblak 61-2k仲snipe到

無哂了

sonaldo

有啲想入if 美欺

我LW 泥馬, RW bb overmas 食sniper.
成日可以CUT IN 左腳射入遠柱

我都遇過，烏龍2球都慶祝
之後認真打贏返佢

一定值

搞到我好想換scream明奴 哩個能力值夠唔夠玩多幾個月 利申窮撚

包皮唔錯嘅
越用越順

換啦好撚勁

仲係到做遮眼個動作 做乜9

邊隻包好用D

有好多隻包咩

一定Totgs 包

Weekend入左隻普金包, 已經feel到佢同其他球員既不同
打ST, first time shot 近柱救左我2次

唔駛問一定係totgs包--->if包--->普金包

3隻包

咁緊係最高數值嗰隻最好用架

買定等messi potm

想買90 ramos，但見佢跌得好勁，唔係好敢

買定d阿根庭rate83以上既人黎炒有無機會？

Totgs幾時Outpack

有冇ct share

唔知係咪錯覺，我硬係覺得射遠柱易入D

個個走錢等美斯

想問下 禁區頂角位 高速跑緊無啦啦轉圈cut in 個招係咩黎？

成日俾依招屈到喊

仲記得19 果陣特登唔出包皮sbc
今年又會走去出messi

5* fakeshot ?

中分拉莫斯

EA 做野你點會明

Sam 哥右翼正選用martins 定普金dembele好

Sam gor 你幾錢入 明奴

89 90 ramos分別大唔大？

原來係你

窮撚夠玩到END GAME 啦 草錢下隻入手!

In 更多巴 I trust
賺左先

你放？

我都係會揀dembele正選
Martins 70min出嚟鳩爆

就係唔知係咩

好
Sub 有vardy zaha martins 86馬天尼c politano
係咪martins同 zaha最好

星期日晚
870k
依隻有買貴冇買錯

有份bid

Martins politano

唔該晒sam哥
祝你下次三十win

Firmino 定bb blanc好

nedved轉尼馬 左閘換馬細路算唔算upgrade

Totgs 拉膠定普金華拉尼好

尼維特轉屁馬 係
ALBA轉馬細路 唔係

謝 Sam gor

賺咁少不如執紙皮

鬼明奴60幾萬入聽嗰fd講70幾萬放左

幾錢入

首先要keep到穩定27

我會揀firmino
帶個波上去都順啲

連到喊包既左閘 係咪mendy最好
Non icon

Fb保球王同鬼firmino有冇得比

未儲夠錢可以用住84McGinn先 食shadow 都有明奴8/9成水準 入到隊的話堅抵用。我星期六92萬賣明奴之後用佢打WL

未用過答你唔到

得啦 邊有你咁叻

Firmino防守好廢stat係靚但係模好軟

謝謝sam gor

會唔會係咁差好遠wo

勁到癲喎搶得勁過尼恩

唔知係咪我唔識用 攻黎講係top3 cm/cdm 但係佢真係成日太鐘意攻 中間少左個人

食咩chem?

以box to box cm 計防守唔係太廢 我又唔覺好軟 你撞古韋冇得講 但撞正常meta 中場都夠用

今個星期又可以賭運了

Di Maria食咩chem好？

Shadow
我仲要得8chem
星期4換埋vvd就可以10chem

下一步點Upgrade

有冇巴打兩隻都試過

可以點up

巴打一個禮拜有三張紅卡，都唔係泛泛之輩

我22-22.5K 佢地應該貴1-2格 一隻執1500

不過買左1-2日又唔洗搶 算係咁

儲錢熱山換VVD

🙇🏻‍♂️

逆市仲有得執 仲想點

咁多人用迪馬?
單腳喎

今年係咪捉貨金捉得好嚴？我有個frd啱啱俾人ban market

佢過好多？點過法，搵呢到巴打定掏寶？

哩隻而家係咪無水位?

其實vvd 係咪唔可以成日手控標波？ 我用過一個WL 夾varane 但效果仲差過米列圖

呢度巴打兩個都ban哂今年仲諗住貨少少 都係跟更多巴賺錢買卡算

Futmas 洗唔洗開始入定8384先

Ban永久？

呢堆可以拎去做美斯wor

更多巴你d卡斯米路幾時出

兩年都係

我攻中食engine

連續3個星期上唔到E 今個星期終於上返

可能佢地有黑歷史掛ban左market等於變廢acc

但你啲86-89 會唔會做SBC 好啲，定係堅抗做任何untrade SBC?

想問問tot Griezmann 打433 lw 位好唔好用?

咁耐做左呢3隻

sif恩莫比利幾錢入好？

我淨係用過loan嗰隻
要試真啲先知
但對過咁多次都知道應該唔洗點用腦防

唔課金嘅話唯有勤力啲
打sb打dr打wl
做sbc

4222前面4個大家點set?

有冇邊隻而家岩炒
本身想炒otw 雲比沙卡 點知太忙錯過左
而家一倍

無玩好多年今年玩番
唔係好明而家咩玩法
踢dr條友自己入兩球烏龍 我繼續照玩
跟手佢就發老脾唔郁同係後面猜 又唔肯走場 再pm屌鳩我
我知你想做任務 但我唔想嘛 我淨係想打機咋

最尾決定唔買89油雞，變成咁算

球王似sissoko進化版
明奴就比較冧 但帶埋波上去攻方面勁啲
睇你要邊款

因為佢覺得比左你贏 你應該要幫佢 世界大戰topic黎

我暫時玩緊銀卡造市執紙皮

其實咁耐都唔知邊個係油雞

有無教學

+1

Eusebio

咁點解佢唔走場搵下個我真係純粹想打機咋喎
今日遇到幾個都係咁 半個鐘都打唔到一場

試下唔好阻我做任

今集真係唔太想打dr 上黎搵下巴打打friendly好過

無咩啦 早兩日入 扣埋tax真係執紙皮⋯⋯

我都不嬲冇留意obj
又冇打WL
淨係得閒撚幾場DR
每次打DR都黑人問號
一係就超級怪陣
一係就狂挑起個波，狂斬波
完全破壞晒休閒玩家嘅體驗

有無人仲會用銅卡大法滾大舊錢

聽日/後日啦 唔會出左先放

我相信個potm唔會平得去邊

我有10隻左右 21k入 宜家放定等outpack 同messi sbc 再觀望？

我d2好耐冇遇過送分隊 我就好樂意幫佢地解任

出左實跌，好多貨

即係點

Outpack都無人會用

當佢稀有肥料

Messi sbc前放好D

博就sbc後

if messi 1550000 入唔入得過, 想自用加保值

我只可以講大概玩法
我的目標係League SBC
我而家做法搵一隊某個位置可能得2張球員 (e.g. 一張金 / 一張銀)
如果個張銀卡本身貨唔多 (得1-2頁), 我就會BUY NOW 買哂中價位既卡, 跟著SET低過金卡個value, 搏D人唔買金卡砌, 轉銀卡砌
E.g.
金卡賣緊4,000
銀卡我就賣3,500，不過都要留意會唔會有人將張銀卡賣低過你set既3,500，再調整

我第一次咁樣玩, 會賣得好慢, 可能1日得2-3張會賣得出, 所以我只係用幾皮野測試下

sorry for 1999

要睇美斯potm 個做價幾多 先知有咩影響 應該大家都係咁答你

琴晚1.49m入撚左

個個都瘋狂美斯SBC
搞到好似紙皮都無得執，今個星期都係輕鬆玩，唔大炒

你諗返其實上個星期WL呢個價位先=普金

應該點up? 英超除左vvd仲有無cb好用?

其實呢個都係EA 搞成咁
佢樣樣都要做任務先可以攞到個人,變左全部人一齊打假波

Hold cash 最保值

其實而家普金兒子仲屈唔屈，買唔買好

巴打施多夫手感點

有冇巴打分析到今次大跌市個原因 我隻mid dalglish兩日跌左40萬

用過曬4隻 鬼明奴 otw迪莊 保球王 sis都食shadow
鬼明奴就算食shadow 打cam 鳩射都入到波
然後70分鐘迪莊換sis拎黎掃波

1. Messi
2. Prime icon

好撚好用 古維以下就係佢 施丹唔知

我都覺得個市炒家多過用家，依家買起左既肥料一定多過真係有心做既人需要既肥好多，唔知一出會唔會人踩人

有無邊隻純防中icon好用？要夾chem所以想用allan換隻icon

其實金ALLAN真係好好用... 純防中黎講

無畢直限制, 問就係古烈治,韋拉

Sor一百萬左右budget

點upgrade好

Essien

其實做任個原意係好，我自己唔係想做任都唔會認真打dr sb，另外又可以用啲平時full team唔會用嘅卡，有時間真打做任好玩過打假波啦，只要佢唔好再出類似politano之類嘅煩膠入波任就得

艾辛, bb blanc

85 blanc

古里路 ,schulz 換文尼 羅白臣 好唔好普金文尼 好唔好用的 麻煩巴打

文尼 羅白 梗係好用過佢地
睇價錢已經知

我用Martinez + Gomez + Lo Celso + Lazini

好 咁我唸下點樣賣人轉先

10chem 基沙文打右翼會唔會好過普金7chem dembele? 夾chem要一隻法國西甲。如果1m樓下icon打右翼係咪得zola

好撚勁 買黎打cm後上射波 場均一球

黑卡martinez都好夠打，都係先16定17K

大家覺得老孫仲會唔會跌價? 而家由500K跌到425K左右新低位。
想入佢FOR黎緊WL，唔係會唔會呢2日再插多少少

我用普金untrade gomez 都ok

我開頭以為一埸5球搞掂就得，原來要分別5場
最後用442打，一開波兩閘兩翼換位，中間兩隻CM換後衛出黎，中場4隻都係後防，基本上入到波都一定係後衛助攻

21k入 等futmas是咪不智
目標28k

比提

想問打cam otw ben yed好定 普金son好

大家差幾皮野 諗緊好無ben轉son

其實唔同類黎 Son比較鈍 硬橋硬馬d
ben就靈活d 有潛力升值多d
但射波係廢過son

係咪berba spin

Petit好難用

如果要刷任既話我就會拎住隊任務隊入場
對面肯刷就刷，唔肯刷就照真打

我隻gomez咁岩係前幾日sbc 1 UCL player抽中，即刻拎黎幫手解任

跌到差唔多了我覺得
425K好似係已經升番少少，星期日定琴日好似直頭貼住400K

If廢雞入場轉攻中又幾好用
有後上 就咁塞直線又得

啲人想點 唔廢唔用？

呢排都無啦

其實佢出返正常贏波就夠

係要出到9唔搭8

你隊波做乜好似downgrade哂
之前唔係IF MANE定SON架咩

巴塞個Arthur疑似生性病有排都唔使踢住

個市又回升緊

接受預約下星期WL

代解 obj icon
Tg me :

之後升咩好
好期待哥列upgrade
幾時up

呢兩日真係痴媽根, 尋日witzel係屋企仆街又可以收皮成個2019唔駛再踢

varane

真係唔知佢地搞乜
韋素呢單都好離奇

Best / Garrincha

In game full chem
上轉下算唔算upgrade左

其實人地想用咩咪用咩
洗唔洗咁串

如果巴西嘅英超教練
係咪會加曬巴西籍同埋英超嘅球員
姐係2種球員都會受益
假設佢地得6chem

一唔係功課陣就笑人痴線

最多都係加1chem
就算你係英超巴西人都係只會+1

係
但只食其一
姐係 牙fred 巴西英超人 都只係會加1chem

岩 玩勁人又話人重課
玩廢人又話人廢
惡過共產黨

我要st/cm，因為夾住隻小花，好似無咩選擇如果potm小花係cf就好

求樓上psn，想避

咁如果保球王同kante得6chem
我用巴西嘅英超教練
2個都可以加到chem？

人地鍾意玩乜咪玩乜 關佢柒事咩
比呢隊PRO一樣打爆條友

除左隻龍 我覺得隊波幾正
係人都知美欺包皮屁馬兒子呢啲meta 勁
但係個個一樣就好悶
上面果隊咁可愛既波已經買小見小了

係
計埋loyalty/岩位 最多8chem

多謝巴打

最多幫到1 Chem

再打多10場就8chem 夠玩了

其實我都覺幾好玩
有誘因用下d 平時唔會點用既人
有次用用下覺得白禮頓隻izqxxxxxxxo 都幾用

變到好似而家個英超任咁一定要贏波先得都好d

嗰位巴打似係賭輸左baby icon sbc
我嗰隻icon仲廢過上面兩隻

請問屁花杜告4隻打4231/4222點排最好？

唔算廢

建議換走杜花事但1個
撞撞地位

上年要刷home win
今年要打假波
Ea諗野真係弱智d
明明坊間好多任務既idea都好正 又唔抄下

成個ea d人都on99
唯一冇請錯就係諗計出卡賺錢班人 同埋班成日抽好野既打手

sam哥 neymar/rttf dembele/son/if ben yedder
4231/4222點排好係咪最好換走埋son做mbappe

不論美斯SBC要求, 有幾多人會砌?
會
不會

幾時宣佈英超potm

成個市啲肥料都比人hold實哂
如果美斯出到太貴 無人做就冧
期待

每個月 第二個星期五

Yes
屁
包 ben dem

alderweireld 定 rudiger? Alder硬吹但好似好慢

Vardy上son?

Tie仔好用過 if Chilwell

Rb用邊個好，本身高文連676son

利申唔用猁

用緊普金美斯上唔上totgs好？
定等出埋potm先入手

Sam gor, 請問換走杜/花是但一隻，之後補返邊個位？

sissoko或者doucoure換kante
然後diu馬換尼馬

條問題係咪有問題

要換返隻用嚟打邊
其實你4隻都係打中間最好
搞到屁馬局住要打邊

你比我就會屁馬+cruyff中間
之後換返兩隻打邊

長命百歲 百病纏身

放ps4 coins
$8.5/10k

點解up唔到圖

好撚懷疑ea班冚家剷有無試下玩下隻game

1900分跌到落1500 分 場場輸3球 點算

咁請問打邊有冇d咩推介？ 我見屁花係Lw Rw先放佢地係邊

想問下如果我打到2萬分先升到D
咁我星期四派嘅會係舊D定係新D嘅獎？

舊

左邊 普金包皮/totgs包皮
右邊 rttf dembele

各位大大、更多巴，又有事請教。

想請問是否現在的普金stengen都會較日後出的Tots英超龍勁？還有icon雲達沙比得上stengen嗎？謝謝。

生性病俾人報上新聞都幾慘

有無人用開lucas moura 打cam
我貪得意upgrade左上zola 發覺撚唔掂... 唔同風格
Lucas好玩好多 有無進化版推介

無所謂啦

雲達沙BB淨係打draft用過

感覺上stegen都係勁D...

有人話rttf lloris都OK

邊個會知日後出咩龍
只可以講數值上一定勁過
但龍門講風水 95rate龍都唔一定勁過88rate龍
上年為例
普金ddg季尾都會有人用 因為性價比高
但更多人會轉玩特別卡

想問baby細路同politano個位轉
Otw 賓爺加rttfdembele算唔算downgrade左

goalkeeper 用落手感比stat更重要,今集係達史嘅天下，如果冇多餘錢唔洗upgrade,好似上年普金ddg咁玩到end game 都夠做,小弟上年就係其中之一

巴西仔成日衰呢飯

鐘意扭的話Bb 加連查都幾好

加連查全game 最強右翼，4腳用落似5腳，扭得撞得射得

有個巴打 成個月 先收到信
而家唔敢留coins係身

無咩事唔洗將普金達屎up做togs達史
用落好似普金仲勁d

入場轉丁力打LW 迪馬打RW
咁樣迪馬2*腳會唔會無咁明顯？

上年home win真係弱智中嘅弱智而家諗返自己走去刷左咁多個禮拜都真係好on9
今年已經算好，識cut左佢換友誼賽mode但都未用得佢好盡，淨係要你玩兩場咁唔使贏又係掛機搞掂
想佢出神秘足球贏波任boost速度 帶波瘋狂9扭9衝好正

本身用硬吹達屎，抽到totgs黎用
都覺得奶左野廢左好多

我up咗反而覺得撲波再勁啲wor

有冇人搏多仔出線

其實佢唔會預我地咁玩

有無人知futbin手機點update啲卡？
我啲卡totgs唔係新既卡款既

其實國米難出線好多

日本仔有無食評 好想做

求推介

有無人都係咁

見到樓上啲巴打啲卡已經轉左新卡

今晚疤留力美斯去都無去

巴塞出左線唔知留力留成點
不過我覺得佢會以和波做目標唔會送3分
sancho都回升返22萬 今晚唔知會唔會重演上年曼聯psg大起大跌

點解你啲totgs卡轉哂新

咁尼馬7chem好定換埋馬細路好

If carvajal 食咩chem好

巴塞輸架喇 作客蟲黎
仲要無美斯
So9歐聯作客幾年無入波
除非基沙文食左春藥啦
利申場場睇足

迪馬好用？

我見好多人都整左

2星腳 點用

如果兩隊都贏 多仔好似輸對賽

是咪if telles 最好？唔計icon
普金telles 廢到..... 定用返Mendy 由屁馬7chem 算

今晚我利會唔會第3

我利今季都唔識輸波

有50萬，politano個位可以點up

Awb upgrade1下ok?
睇返佢對鏝個精華 煩撚到痴線

呢隻咁貴

有隻totgs達屎140k走咗

普金telles 都好勁喎

如果想賭波 買左neres sancho wass 呢堆人

今晚臨訓 開定open bid 底價 同buy now 貴4-5萬

有冇人用過鬼阿里
都要200k 但冇乜人講

係呀 所以馬會都係國米出線熱啲
今晚出lineup如果巴真係弱陣既辛祖應該再跌 到時睇下買唔買黎賭
如果出線 可以升返上幾多到?

咁睇賭neres好似易中啲咁

出之前定之後放？

其實我唔建議炒20萬以上既卡

Tax太多

成個月咁癲 如果係咁都有啲擔心

揸住隻睇波好過癮
諗起上年隻連加特

我西甲後防

求教

真

上週用佢own goal 自己拍入龍都兩球

普金未見過

Militao咪啱用

下 我唔知點解

你冷靜啲先 update左個啲好似係用fifa app 唔係futbin

記得有人教炒icon

咦係啵sorry

等出埋華拉尼先算

想等佢出特別卡先 就係中左rttf militao 720k放左套現買美斯 變左用ramos

3隻Neres 希望走到

普金telles食shadow好勁

如果想upgrade
有無人有提議
想用非icon

更多巴 想買普金包皮係咪而家算平 自用 哩d meta卡遲下會唔會再跌好多

你前排唔係屌到son仆街架咩

整咁多untrade 可以點轉

張mid rush跌左10萬

仲要巴塞呢幾年越踢越頹
睇睇下都無再追了

見佢入左球靚波唔屌了

一張巴塞都無既

天寒地凍，唔係愛隊未出線，完全唔想起身睇

同佢一樣改過了

我愛隊踢既機會都無

唔係掛 巴塞擺到明放水比國米 一齊踢多仔出局

好中意做sbcpolitano用奈左麻麻地，想keep巴神，唔通要收走韋拿

son(改過)

巴塞同國米有仇口 會唔會呀

係 所以先跌到廿萬
多仔要怪怪第一埸咁都贏唔到 達屎cls表現

如果重係摩佬教 巴塞應該會出最強陣

呢排隊車咁沉，真係驚主場贏唔到

想試下用nif son 嫌佢跌得太少唔想入

星期三/四 睇定D先

個場reus 12碼都唔入 又比達屎幾個神救

多仔第1場對疤其實踢得好好

滿chem陣， son個位應該用佢定Ben yedder?

間唔中會轉4231 都係搵事但一隻做中cam

重注Wass 車仔下面見

Wass應該都唔得啦 只有贏波先得

reus今季差過上季 抖得少

yes 個埸疤都無咩攻勢 真係比達屎carry

Rttf kante 落歐霸 可能仲好

就係個個睇死唔得 先升得勁

不過真係賭 同炒卡毫無關係

苦主，WL輸左兩球地波慢流尾袋，個波勁慢碌入去佢一碌木咁企係度

意甲/意大利好似冇勁rw

賣左dembele alba dejong
玩左幾個月悶悶地轉下

輸極都45000

咩卡跌到廿萬

疤作客=廢一半

我係咪認錯人，做咩隊波唔同晒樣，d巴呢

想知隻delaine點解咁貴
數據上唔勁喎

玩得多悶
同埋alba800k一隻閘好似太貴
Pique又唔夠勁
中場得dejong勁
前面得dembele美斯勁 但又撞左位

一張45000 ⋯ 我相信大把人買幾十張黎賭⋯⋯⋯

有時係咁，中堅龍門一齊睇戲，對面伸一伸腳就掛網

rttf sancho ~220k

更多巴想買sancho rttf係咪都係等今晚踢完先入
同埋totgs係咪其實已經係低價入得？一outpack會升？

仲有d五五波出迎但成碌木企係到，比人地條友追上黎一射就入，撲都冇撲過

想入張唔知係咪而家入

我仲堅持緊dembele 7 chem 美斯10 chem, 搵唔到人打右翼。玩英超不如打包鬼明奴同if文尼啦

我覺得巴出埋lineup可能再跌 唔跌就唔好入喇

唔中意用猁 不過vvd全game世一中堅先用

Totgs 入得啦⋯尋晚仲平

Rttf下星期入仲平 除非即時宣布出局果班

唔該哂
If messi好似回升到1.6m

95 美同96大唔大分別

而家入 如果入到十六強 咪你贏

In game 打cam黎講 if Fekir定係if canales好

係咪多仔出線就會爆升

升就一定，但未必爆升

想問多仔同國米都贏會點計

Pac

對比下totgs同if

打機係，現實係寧願16強出局都唔想踢歐霸，加埋冬季可以買人，未必入唔到8强

分組係計對賽
多贏國3比2但輸左場2比0
所以2隊同分國米出線

國米出線

4231 son 屁 Ben 包點擺好

如果用落唔係差咁遠想用d錢黎換走普金米列圖好難揀

So9升左都係用唔落

唔係講笑 有啲人用慢既中鋒都用得幾勁
kane so9 lewan呢啲 有時都唔知佢地點做到

用落勁

如果真係出哩堆，中華拉尼／福頭就夠

恩斯尼feel 我都係有愛先做

輸左就落25k 賭得過呀

係咪打攻中鳩射
呢啲慢既通常食chem sho99

英超左翼太多勁過福仲要3腳

打cdm 唔計rttf kante
Rttf allan定普金kante ?

我用lewan wkl場均2球 其他都係跑狗

更強巴賭Neres既如果掛160k去訓係咪無死

更多巴個名都叫錯我自吞一打膠

贏左咪冇死

有愛

我馬會同FIFA都賭左落佢到

allan

Allan

Balo Benzema

賭rttf 開波前好放啦
完場嗰下就算贏波都會跌

Varane
我辛辛苦苦嘅12w

華拉尼，reus

係有時比佢地背住 隻中堅對住都唔知點解轉到身射入

用緊尼馬 轉佢好似有d on9
但係撚過張金卡 又真係幾靈活

而家入otw基沙文點睇 自用加炒 而家都已經好低價

放coins 800k $7/10k 包稅
有意tg

有400k 係手 用緊普金Ter Stegen
請問應唔應該換隻ROTF 返黎？

冇分別 睇你care唔care卡面

好想用 但夾唔到chem 迫住用kante

尼馬係唔係都唔會出if?
佢都1g1a

我覺得佢呢個level既球員 1g1a唔夠出if

可能人地炒你呢同佢打返場先啦柒頭

prediction咁認真傾做乜

人哋講個陣關技術乜事

想問下點開短角球？

你幫人又係用15分鐘
唔幫又係用15分鐘
反正都贏 下次不如試下幫人？

藍絲台豬琴日開台先唔幫對面做任

試過一次比人用91 利雲技術性擊倒
扭撚到傻.

尋日嗰場我都要win先解到任 唔同架
雖然最後都係輸左

英超龍最勁係咪89洛里斯？

越後期越無人用

開台未

傳波點樣可以傳準啲 成日都傳錯人 好想喊

放晒70隻83 84肥料 當股票咁炒係樂趣 低買高賣成就感大過炒人456

83 84嚴格講唔叫炒既 似執紙皮多
正常星期一 四派彩低入
過一兩日後/等sbc再放
賺率都有40-100%
唔洗用腦 最低風險賺錢法
上年試過用呢招 1.7m 2個星期炒到上4m

有分別，上面好多巴打都覺得普金勁d

Pirlo 加 列馬倫果種藝術味已經屌打

你唔想 咪入返自己兩球 公平打過囉

有時都諗 係咪低估左呢類球員所以先會比佢地有機可乘

好敬佩識用依類球員嘅人
利申 唔識

其實係 始終唔係meta
如果你見到呢類玩家你會點守 成日比佢地咩住中堅身位轉身抽入

遇到呢d 對手我會respect
有性格

有無人搵牙朗打中cam 幾爽 分到下波 後上鳩射 又5星sm

賣250萬 PS4 包卡稅

貴咁多怕唔怕
更多巴上面咁多隻你都有hold？

個款似base icon sbc賭輸

都係咁守

if vvd同普金比差唔差得遠

Otw 得迪壯係用得過

ben yedder

打3場dr 3場都係沉晚遇過既人 隻驚仲有冇人玩

一般般
有尼馬之後都唔會用
Dejong 就未上古韋之前都會keep

如果bb cruyff 同mid 杜sir 換Ben 大家覺得邊隻好d

會唔會係你skip得太多野
把舞雷刀我直上9100之前都會keep
但係就唔理和泉凍雲毒刀

今集我會揀cruyff
5星sm好緊要，易玩好多

屌
笑左

BEN 好撚勁
武田既毒刀 信長既吉鐵 直江既隱刀咁

Kante 係咪吹箭

換杜sir換cruyff嗰啲之前都唔需要換

真係睇你係雙電洗上去
定係中途出落石幫手

簡迪似魔水多

簡迪應該係-30

個心定好多了

你地覺得OTW De Jong 未來會唔會升價
諗緊買唔買隻黎自用+炒

百鳩幾萬sbc做到人都癲

以前ddg都時不時有人話普金勁過special

想問各位巴打打WL
係有分AB隊打
定一隊打幾場食fitness卡？

Bid 人bid同頭痛

黎啦
我準備左堆肥料同1M COIN同你燒

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

應該好多格高rate加幾隻if咁

窮撚一定玩一隊主隊
Online全部都係用依隊
食squad fitness

Sb就可以喺自己個倉度搵啲好用嘅人出嚟砌隊sb隊

唔該曬Sam gor希望買完上到e2

吹大左啦 打防中ssk mcginn kante allan 全部勁過de jong

ssk性價比真係超班 futmas出隻84大把人狗衝做

百二萬夠唔夠做隻美欺

今集唔係小用sm咩

我自隊完兩球佢唔會以為我想做任咩
但我真係純粹想打機

Futmas 想佢出ssk 同lenglet 同華拉尼
Ssk 加啲傳波都好呀

有嗰吓5星scoop turn係會令成件事唔同哂
易玩好多

就咁cup波都快啲 電腦易啲畀人fake到

成日比人scoop turn 同牛尾巴

我真心唔明
隻game係踢波架嘛
我唔肯做任咁你咪走無理由曬我15分鐘

舊年平個D幾萬就做到
托里拉 bruma bailey都好抵用
反而10萬以上好少做 做完唔用得好耐

如果出ssk恐怖過白簡太多
本身普金防守已經頂級 係帶波頓

咁咪即係出89 88 squad
一鳩樣

就算ea唔想出 佢真人都有能力if到
到時全世界都屁 花 ssk
諗定點連 炒起其他球員仲好

即係講到明出86-89呀
仲唔入貨

屁包花ssk不嬲好多人夾緊

即係if messi

Scoop turn 完 Sam gor點操作？

用Ben Yedder 大前提係要有幾隻meta 圍住佢先掂
好似你用dembele Neymar 包皮 scream firmino 圍住佢有成4個進攻點，咁咪可以發揮到

如果窮撚無錢買齊咁多隻meta 要靠Ben Yedder carry , 我諗好易比高手守到一楝都無

白簡係癲在winter upgrade直接+4
2皮野有隻勁既86玩真係好抵
而家出84ssk我諗都唔會平

如果50萬內都抵
法國加熱係太易連

因為對手集中防你Neymar 包皮起腳
另外進攻顯得更難防守，仲要5星腳

所以要睇本身陣容夠唔夠meta 進攻點

通常傳入禁區scoop turn完就射得

呢個真
所以尼包美呢啲咁癲
一隻都屈到對面

咁都係嘅，我今集都係買咗屁馬先上到25
得ben爺1個就最多24

有屁馬之後係易玩好多

今集meta 進攻點變化太少
我up 得出只有

Son or Neymar Mbappe Dembele Messi
其餘非icon已經係低一個檔次

所以Sam gor 其他係差一隻messi

*其實
再上就要換icon 了

27 lv個包抽法甲定英超好?
法甲
英超

法甲，我選法甲抽80

玩meta玩勁卡係可以升一個grade 14既人唔會即刻上E 但可以更易上17
卡唔代表一切但同一個水平既人 卡就係個分野

但wl 10隊有7隊都齊左佢地
打都打到好悶

皮耶報到

其實美斯我反而唔係咁需要
我目標係前面4個都5星skill
所以依家目標係買bb cruyff

不過要等星期4換埋vvd之後先努力儲錢

邊隻係白簡？

torreia

我仲係唔係好明scoop turn 點出
Sam 哥有冇教學 你有冇upload 你打WL 既片

揀左法甲最高都係得83...

ea可唔可以比隻pepe if 我

托里拉 踢意甲個陣啲人叫佢白簡迪

係，今集最明顯
用非meta 卡無論你當日WL狀態點好
都會感到有一個樽頸位

其實ea 要人 upgrade 上meta card 我覺得無問題
但今集個幾隻比起其餘卡都勁至少一班，變化太少
搞到好多隊都一式一樣

直接射 唔會再推一下或者heel to heel?

我都覺得好有新鮮感
從未見過有人用列馬倫

如果你將Ben Yedder 換埋做messi
應該可以好似lui gor 咁輕鬆踢都27

係 想佢出下啲有潛力用得下既人
其實juan jesus都算既

睇情況
Scoop turn完已經射得就直接射
未射得就再做其他嘢

我都係咁

Neymar 呢下係最無解
因為成個動作太快
一甩位就一定守唔到

其實今集已經算多左花樣

多花樣係d 卡
但要衝成績一定要用個幾隻架喇

（真係暫時未見過有人唔用個幾隻或者icon上top 100)

遲下future star
但根據上年經驗，水份極重

唔夠

1.普金kante+rttf willian
2.if老母+普金salah
大家會揀邊個option?

future star上年好多人反感 你睇下joelinton係紐卡數就知出呢啲卡好反智

屁馬 告老 雙5星好在可以隨意scoop turn 左右 之後左右腳九射 我上到G1 到係靠佢兩個 我反而唔識用小花

佢出得正路d 唔會屌佢
例如車仔前場三賓、曼 Daniel James Greenwood 呢d

上年出FFS果陣我都好反感...

Awb 會唔會有份

james 真係幾勁

上年咪朗+全icon 今年已經好唔同

lui gor 今個禮拜WL 輸左比d 垃圾，仲要比人衝鏡

上個星期打WL 對面隻告魯夫用普通drag back
快到我隻pique 跟唔切

而家銀卡真係好撚反智
佢真係似新傑斯

硬吹都咁貴

有冇人用過馬菲斯中堅
想玩vvd夾達屎好似係唯一選擇

Sem gor轉頭得唔得閒教訓我

唔駛諗喇，一定250萬左右
上年做prime Henry 都要2.5M 左右
我諗messi 唔會平過佢

係 條友好撚串 絕殺衝鏡
有個用普金陣 都搞到lui gor 出真功夫打到加時先贏

唔洗咁貴
而家張96都係2.3m

係佢將啲無名小將出到88 90
好離地feel 反而佢出啲踢得唔錯但無咩機會if既人/fb moment呢啲幾好 起碼條友真係有勁過威過 你睇下紐條友波都唔識踢上年都有份 好似86定87

其實ea d handicap 係好撚勁
只不過如果技術夠 + 卡有番咁上下先可以頂得到

痴線
2.5m 我買歐聯個張唔好
唔覺得會差好遠
加小心換油雞 告魯夫唔好

我記得上集你都有開live 同巴打打下friendly

今日好小flashback 好多moment

因為呢張都叫end game card
end game card 無2M 唔駛諗吧

幾場姐

其實亞洲ser好廢 睇鬼佬玩 佢地好順

多謝sem gor
我仲未返到屋企
預2330 左右ok ma?
我到時邀你

屌您老母真係狗黎
OG一球之後一直用辛隊拎波
諗住刷仼就大家一齊刷比您入

您老母之後認真打
個名仲要商台DJ咁
您無撚野呀 ?

上面邊張唔係endgame
96 個張都endgame
食隻hunter 都爆曬啦喎

隻野垃圾黎

你得再搵我

好

其實sbc係咪興炒冷飯 馬達同bailey差唔多照拎上年個張出黎咁制

開台打啦

希望flashback 會有左羊

G持Sem gor開台

支持
想學野

如果呢個價 普金插到落800k
其他大卡跟住大跌 你話點玩

好似華D sbc 咁賣大包
全民美欺

抽到Baby icon應該hold定放 呢個星期蝕左咁樣跌30萬有多

華dee咁廢 ea有咩所謂

邊隻先
有啲baby勁過mid遲啲out pack應該升到彭彭聲

杜奧巴

thx sam gor

呢隻應該係咁先
上唔返去但又應該唔會再跌得好多嗰隻囉
而家放同遲啲放應該分別不大

Del 有無得升

WL 對親佢都覺得行運咁
廢到仆街

呢隻我反而覺得有
不過都真係好難估
唔知ea忽然出啲乜卡出黎
有代替品就會跌
出完totgs之後個市咁樣就知咩料

Sam gor 岩岩加左你，有機會的話就賜教小弟

俾人踢爆左

Sb 用德甲夠曬打
前中後都平
而我係開game 高價入

岩岩開英超任既pack

想賣rttf militao 換 bb Carlos Alberto. 想問下有冇Alberto 食評

點解依家唔幫手做任就比人屌
大佬收工想玩幾場DR
個個無啦啦一開波就自隊
我想打機炸

T字頭？

對

Added

玩唔到friendly﹐話我D資料有修改，可以點搞。

想請教下用咩cam角度打最好

sam gor開台未

用緊 我覺得好過bb rio

真係開？開得嗰1場

sam 哥同我打場

開啦

唔理咪得

係咪都係手控去迫果種？ 我用米列同varane 可以成日九衝出去好爽 由期慢同閪gameplay

依家？

係 打左你 w 字頭

隻if walker 值唔值300k?

要搵隻strong link mahrez

英超任都有打手

好易開 我沉日又係唔知邊個送既硬吹包開到

Cancelo 平靚正

Sem gor 我ready 好了
隨時黎得

咁我打邊個先？

sam gor開twitch定youtube

岩岩邀左你我可以等下

如果另一位巴打ok你同佢打先
我可以下個

由event開始抽左差唔多四十包都無中過togs

咁我打佢先啦
佢邀咗我

介唔介意邀多次我

唔知係唔識用4222定撚唔掂隻野 我隻if mertens 35g得4g8a點解咁難用

Invited

屌您老母

我卡住咗
要重新開驚
Sor

邀多左次 睇下得唔得

Sam 仔有 50fifa points

Fifa20 第一屆sem gor跟機大會

續psn送

同對面個巴打打過

有女的煩惱

轉頭目標輸少過3球同入到sem 哥一球
唔知得唔得

屌你成日中好野 又有女 仲話諸事不順
比埋你中六合彩都唔識感恩啦

GG

比sam 哥炒
半場都過唔到 逼搶好勁

祝巴打成功

Meta卡黎講仲有咩位可以upgrade?
黑卡係紅卡

利申: 0課窮撚 仲有15萬coins

咁都記得 我應該無闖鏡同full replay

咁我唔講啦 sorry...

你個id好易認 唔知係熟口面定真係你

有冇巴打會開全場壓逼來打？想試下用黎對下d專玩彈彈波既球隊睇下係味會容易逼搶到。

美斯sbc係幾時

解緊後防助攻都要撞Seth

排隊想比sam gor 炒

想問你哋4231前邊四個instructions 點set??

痴撚線而家d人，
一開波send個msg黎話巴打解任幫幫手
我見佢叫巴打就問問佢解咩任，點幫佢，
但係佢又唔撚答咁我緊係認真打啦，
之後估佢唔知係咪做後防助攻任，
見贏緊佢幾球，放番球比佢，
佢msg屌我老母，都痴撚線

輸12碼

我12碼最廢
未贏過

script撚到

Gg sem gor
想問下有咩要改進
上極上唔到E

我輸咗喎係都我改進

12/12

我wl都係咁俾人瘋狂讀心撲哂
Btw睇samgor打機真係有嘢學到

隻達史救曬

個gp閪姐
認真問....

sam 哥 我有咩要改進？
比你逼兩下就好易斷
班後衛好似雪高筒咁比你用skill move 過曬

入而家入巴人會唔會太遲？

求kane 食評

垃圾黎，用左三日痾左6，7次蛋，又輸多左rebound. 即刻用番張普金打，舒服晒

celebration card active左之後點先用到？

其實你都好勁架啦喎
完全十足我上e之後啲對手
冇理由上唔到

O

進攻就單調咗啲，好容易估到你想點
防守就真係好睇經驗功多藝熟
打得多就會估到對方想點，好似第2場位巴打都知我想點

頭10場冇錯係嬴到8-9場...
但係由10上17嗰陣成日都輸
一輸就連輸...
上到17成日都係剩返4-5場左右
永遠都係20完
我都只係想試一次上E跟住就賣coin半棄

加油啦
女朋友其實識做既平日多數唔多投訴

唔該巴打

普巴係咪唔好用今年

應該係關集中力事
你實力一定有e

買左隻son totgs 唔識用求教

明白
Btw多謝sem gor
同你打完真係吸收到野

求幫刷objectives searching最大默契值

我用開ddg，所以可能玩幾場試下新卡就算

我都學到嘢巴打勁
下次比我覆卓

依個fdly都計
Fced

Sam gor幫幫手比我贏6次

一齊search幫我刷

依個任打吓sb打吓其他別都夠6場啦
又唔急嘅

初哥想學野 入第1球個下, 尼馬出完依招會自動加速 ?? 好屈

牛尾巴
加速嗰吓係咁啱我出完牛尾巴就即刻㩒R2
同埋係因為係屁馬，個動作特別順

有冇話係幾分幾秒
想欣賞下

3:25

我玩開柱躉前鋒 覺得幾好用
一有波就L2得住後衛 再俾後上射

有冇巴打幫我睇睇，點解我用呢隊打sb 2解唔到2 個助攻呢個任

迪布尼用咩Chem好？

睇英文
唔係葡，係土超

秒經一問，依家入咩貨好
肥料高位、IF升哂等out pack
得100k cash

睇英文 中文錯

睇完你用屁馬
我覺得自己用屁馬簡直係浪費

等星期四派彩執紙皮 唔好急

求之不得
我下次應該冇咁好彩

賭今晚歐聯D RTTF卡

朗巴，除了83 84 可以執紙皮，仲有咩卡種可以執到

alanlunhk 係咪呢到啲人
好撚有錢

執左隻rttf sancho博出線

入左近3M nerse掛170K訓覺等收米

睇下聽日會唔會出84-86 if
87 88普金肥料
出美斯sbc前放

咁進取all in一隻
祝你好運

bf個時狗屎運抽中baby butra同mid kaka賣鬼哂佢地博一博

到時87 88 派彩個陣唔會仲係高位？

Open bid 要set低D..

多謝對手一齊刷完後衞助攻+荷甲入波之後先真打

通常Wl派彩後一個鐘至個半鐘 會bid到低於市價20%既肥料
不過記得美斯sbc前放 個肥料市比班鬼佬幾m strong hold到升左好多
一出之後有機會抛貨 睇路

大概要set成點？
Buynow 140k會唔會太進取？

今晚乜撚野事
打5場rival 全部都full replay狗嚟既

Bid set市價 buy now可以set高少少

今日打DR打左3場 全部平時WL elite級對手黎

但我係D4

Ajax就算落歐霸反而仲boost得多，買neres唔會蝕

今晚又可以睇RTTF過山車

一齊吹奏

我都係D4 我都覺今日d對手好勁

用totgs taglifico同隻rttf alba比
差幾班波
Alba攻守都有 又夠煩又靈活

幾時屌打下我

更多巴覺得Neres個價反映咗佢出線未?
我得呢隻個價應該唔會大升
反而Sancho有得搏

taglifico普通
隻di maria就真係勁

點會唔蝕。。。
落32唔會升
三月頭先打16強

又話兩星腳廢既

咁想換左閘有咩300k樓下既勁

我都想買隻自用
係咪睇巴塞出鳩陣就會跌

呢個價除咗icon有咩主流閘買唔到

我無話廢呀
依家打st 當尼馬用連國米個隻Martinez都行埋一邊 射波好fit

係咪if robertson最勁

最大路咪mendy if telles

我用緊vvd同otamendi 連唔到呢兩隻

隻右腳點
搞到想整

唔會大升 贏波會升一升 就打回原形

拜狗肥料開始貴

Samgor son應該點用放咩位
好似好鈍咁既我買左隻totgs

點解

唯一有得賭 有機會升係咪Wass

自動用左腳硬ban 我照擺左邊 射近柱勁fit

MM??

唔好做 哂錢

歐聯MM依家最平都2800一張

Wass係會最好賺 但機會好低 一定要贏 和都唔得

仲要作客

換左if vvd覺得pique好廢

除非車和/輸波 然後Ajax和 贏車對賽

睇下入唔入到一兩隻
領先都即放

Vvd仲勁過icon

收到 你仲有無揸佢？

買左兩隻玩下 小賭怡情

開哂

無

仲要d pack都唔錯

又promo packs

想入兩隻sancho賭下波
但要過兩關
國米輸 多仔要贏

係gameplay問題
定係我問題
本身D4頭
呢兩日打咗不下20場DR
贏得2場
領先一定補時比人追平
而架跌到d5尾
想問有巴打一樣情況

肥料應該冧少少

兩名UCL普通球員
Sbc乞兒到

objective亂碼左 點搞

係咁 啲division亂咗 為咗刷任
好好哋一個dr畀ea整死

Munir

有預感做完開垃圾

日經

6 pack 1 board EA

Ucl player計唔計rttf tott

Same
仲要係一隻76IF

yes

唔忍了 處女

fact check左 totgs 計ucl player

呢張卡面真係好靚
尤其個波

奧地利維也納金卡個市一張都無

Rich

兩名ucl普通球員組合包係1稀有？

好難做呀阿根庭個個

又勁又靚

有無咩卡有炒起

奧地利維也納金卡

睇個勢 星期四晚會再promo多一獲

維也納?

係咪crash 多鑊

鬼佬打機真係閪到爆
開波又唔開 角球又拖
又要pause 30秒

利物浦個任on撚9叫人點做

奧地利喎 德甲咪有

咩pack ..

奧地利維也納球會喎

睇英文版 奧地利就得

睇英文。。。

做完mm 最貴係張影子

啊,我屌EA老尾,on9左添

維也納球會